原來香港果間迷客夏係假野！

香港叫milksha 台灣叫milk shop 好似東喜抄喜茶咁 唔好比佢呃左！

會唔會係milk shop 呢個名已經有人喺香港註冊咗？

間野都唔好飲

個珍珠茶綠ok既

咁真係唔知 有機會既 你覺得好唔好飲

我飲黑糖珍珠鮮奶唔掂

我喺台灣飲過咋 好鍾意飲黑糖珍珠鮮奶
香港嗰間未試

黑糖唔係間間都可以做

珍煮丹好似唔錯d人話好過老虎 遲d係迷客夏隔離開

原來係咁